(我愛元朗)有無巴打想去支持吓元朗打廢青勇士王威信隊波先？

港超聯就開波喇
721當晚喺元朗親自出馬打廢青嘅白衫勇士王威信隊波-元朗
將於8月31日下午5時30分座陣元朗大球場
「主場」大戰東方，咁威水，有無巴打想去幫王副主席搞旺吓個場呢？